點解模特兒個姓只係寫一個英文字？

Maggie Q.
Jessica C.

angelababy

All G.

你個名

唔明

G

Initial